香港警察已視每月8號及31為中秋二際出動，服務市民

除左春秋二際外，香港警察均會出動太子及尚拾，疏導人流，服務市民，方便拜祭，提供世界級一流的服務，two thumbs up!!

辛苦晒，警察官兵同志。

咁以後改7號同30號出黎, 佢地咁鐘意出黎, 改到日日都出羅 ...

21號元朗表示

21號係咪飛天南既死忌？？